大家點睇烏大龜？

多謝

物業管理方面嘅專業人士

英文世界級，懷才不遇，滄海遺珠

mk

烏蛇剛交更跟緊上更啲paper work
等陣就屌柒你班仆街

Is mk behavior

佢分身咩名

龜sir，請勿製造垃圾訊息

I am not 烏大龜 OK？
I just sign a non-aggression pact with him recently

OK, MK behavior

Right right

我回得咁快，冇可能係分身

哀吾生之須臾??(#27935)??

e^(ix) = cos(x) + i*sin(x)

Euler formula I like it!

龜Sir ugrad未？

Right
So everyone shall halt bullying 烏大龜

What if x is not real

龜sir仲撈緊保安？ 搵緊幾k?